好痛呀 好辛苦呀

我就黎死

要死了

佢唔值得你為佢死